當年雨革咁高人口比例參與 真係值得驕傲

係全世界都好難搵到
其實香港人都幾高質素

有幾多人參加都無用, 總有班人擋住你示威